**7點鐘** 連登天氣報告

天氣非常炎熱
正吹清勁至和緩5毛風